到底要做啲咩先可以俾人感覺冇咁毒？

返學由year1開始已經習慣咗一條友上堂食飯之類之類

一嚟當然係我冇朋友啦 二嚟係我覺得連食飯都要就人真係好煩 自己又窮 淨係可以食學校canteen
上堂又唔慣同人一齊上 覺得咁樣自己好易分心

讀咗大學之後上莊做義工返pt住hall差唔多樣樣嘢都做齊 平時又乜書都睇吓進修吓自己

但個人好似越嚟越毒 讀得越多書對自己越冇自信 唔想專登講睇返嚟嘅嘢 廢事人哋覺得自己曬命 搞到同身邊嘅人又越嚟越少話題咁

到底要點做先可以冇咁毒

你的樣子

你毒屄咩

廿幾歲都重係A0呀屌你老母

其實又唔洗用144p手機影圖嘅，拎去用啦毒毒

毒到重停留緊喺瞄撚準未嘅年代

如果不可改變面型 就換個新髮型

其實唔需要介懷。
唔想講野時，就唔講。
鐘意一個人，就一個人。
當你想同人玩時，就一齊玩。

當你唔再諗住自己毒，所有行動隨自己喜好，你就唔係毒。

呢啲叫做「性格」。就好似keanu咁。

上莊都毒到

頭髮天生M字額 髮線又後 髮絲又幼

光頭

曾幾何時我都係咁諗

但有時到咗夜闌人靜時 就會反思自己同個世界有咩連繫 有咩值得我全心全力咁去努力

答案係冇

垃圾頹莊

So call自己興趣嘅doc

返工啲大佬會咋型

soc*

嘗試下做多啲運動，唔好淨係讀書，外表同自信都會有好大改變。

咁毒都比你住到呵

上少啲連登先啦毒撚

有做開運動

一個禮拜至少四個鐘

屋企喺高地 日日行十幾廿層樓梯出入

頹hall

我係因為身邊D同學窮攪到我一個人食
shitty仔，開學個can迫到仆街
鳩up個籍口一個人走去又一城食皇府燒味
之後連續一個月一個人喺又一城攪掂
每間餐廳食一次
食到冇野食先同班友食canteen

1個拖5條女食飯

唔好出現

我一開始都係好毒，但後尾發覺咁樣唔得，嘗試搵啲2、3個人嘅細圈子埋堆，之後再靠依個細圈子加入大圈子（最好個大圈子入面有女），然後專心加深同大圈子嘅關係令自己變成圈子嘅中心人物，咁你就發現自己已經唔係毒撚，其實最重要都係比多啲自信，行路唔好dup低頭，就算你係幾冇自信嘅人都好

利申：畢左業都仲有同班女同學食飯

讀得越多書對自己越冇自信 唔想專登講睇返嚟嘅嘢 廢事人哋覺得自己曬命 搞到同身邊嘅人又越嚟越少話題咁
就係衰呢個位 咩都驚

點為之中心人物

事實就係做乜鳩都會傷害到人

深居簡出無人問
白山黑水是良朋

其實好簡單 首先要外表整齊企理 仲要有打扮吓
因為你嘅行為只係獨唔係毒
如果你有好嘅外表你做呢啲事會變得特別而唔係毒
但如果係柒菇碌就算鳩數了。。。

柒菇碌應該要點做

利申樣衰過中上男神

要積極對外
多啲同人講嘢
表達自己對件事嘅睇法

我發現多嘢講嘅人都有套模式

認同人地嘅觀點
係呀，我都試過呀，真係咩咩咩
話說我之前咁咁咁呀

一係反駁人地嘅觀點
乜係咩我又唔覺喎
我就咁咁咁睇件事囉

聽完人地唔識畀反應
咦喂咁我就真係未試過喎
即係點呀
會唔會係咁咁咁架
唔係呀嘛我好驚喎

食嘢
畀依件你試下
咦你依件幾好食咁喎
你好鍾意辣嘢架？
係呀我都係呀
咁你有無食過個間嘢呀
咁你一定好鍾意食個樣嘢啦

不過自己做唔做又係另一回事
想改變就一定要逼自己去做

斬掉重練

人地點樣覺得你毒唔毒
最簡單就係睇你有無出過聲講嘢

至低限度
見到人識得笑住打招呼
點個頭
講句早晨、唔該、走啦拜拜
或者有人覺得咁做太假

但係粒聲唔出唔同人講一句嘢
人地當你自閉透明
存在感極低
被人係背後恥笑緊都唔知

You face your fate

我連見到清潔呀姐都會講早晨

平時講嘢都會有表情

同人傾計唔算太靜

Lm學野

樣衰根本唔係問題
我識得一個人
爛臉爆瘡又矇朱眼又哨牙
但係識好多女
我比佢正常都好羡慕佢
人地靠衣著靠打扮
會染髮會電髮
外觀上唔會悶有新意
鍾意同人講嘢
雖然有時會被人覺得條友講嘢太低B
或者太曬自己嘅嘢有啲虛偽
但要明白就係
自己無可能迎合哂所有人
點都會有人唔鍾意自己

mk都值得恨

卿本佳人 奈何作賤呢

但係人地成功喎
得自己正經咁又點？
有時都要放低身段
融合下個圈子

同埋你仲係後生
放啲、青春啲得唔得呀
正經嘅嘢留返職場先用啦

識得多女就係成功 就係唔毒 而啲真係不敢苟同 通常人哋成日喺背後誹議嗰啲就係而種人

有上莊有做義工都唔夠放？似城大班垃圾咁搏盡無悔先叫放

毒唔毒唔係自己話
毒係一種標籤
係人地對你嘅評價

咁唔毒都唔使mk吓話

兩者又唔係二元對立

真

是但啦

咁電髮同柒
唔一定就係MK啫下話

我意思係話造型上可以有啲轉變

認真答

其實試過 不過好似冇咩效果 二嚟日日咁著好麻煩 著返平時著嗰啲就算了

睇樣架姐 柒既睇書就書蟲 型既睇書就有書卷味有文化架啦

住埋hall都可以讀

點會 我之前都係咁諗 但係依家覺得只要你個語氣正正常常 對邊都自然會sense到

所以一個人都唔敢行入啲衫舖鞋舖,係冇辦法先一個人入去買嘢

除咗拖鞋 超過十年冇買過新鞋

同人溝通真係好煩

我得一對出街鞋,都係上年新年勸我買對過年我先肯買 衫褲就永遠著嚟著去都係嗰幾件,但唔係冇錢買.祗係我寧願將啲錢用喺電子產品嗰道.

係真

有錢我寧願拎去買歌買書睇戲課金算

一個禮拜都唔會著多過七套衫 要咁多衫做咩

衣衫蔽體 足矣

唔毒都唔代表有pool出㗎

無計啦 we are not living in a desert island

佢哋冇pool出可以係婉拒咗人哋嘅愛

但我係冇人offer俾我

係,我睇完我買嘅書都會再買新嘅嚟睇,睇戲都係去啲舊式平戲院睇！

Me 2

睇你呢D心態都覺得你毒啦

你應該係要諗「唔做啲咩先可以俾人感覺冇咁毒」

請賜教

明明大把人鍾意睇書睇戲

有啲人不修邊幅（非靚仔）都有女

有錢我寧願拎去買歌買書睇戲課金算

一個禮拜都唔會著多過七套衫 要咁多衫做咩

淨係你冇朋友都已經有問題啦

有利用價值理得你毒唔毒

咁請問而兩句statement有咩問題

所以你哋咪儲唔到錢囉

講多d野（唔係冷門野）

睇你點定義朋友

要經常一齊食飯/行動嘅人 我的確係冇

但會一齊玩/飲嘢/吹水嘅朋友我係有嘅 不過我唔會想喺返學嗰陣搵佢哋食飯囉

我一開頭又廢事解釋點解唔搵朋友食 咪直接用冇朋友略過算鳩數

你儲左幾多呀 一千幾百都洗唔起

活在當下呀

課金都唔止一千幾百啦

唔係使唔起,係我本人覺得應使則使
利申 儲到有6位數 廿歲出頭

出黎打工做一兩年都有

但我見到身邊啲後生同事月月清喎.

講緊返學呀

你同事=所有人？

睇下你之前d回覆 其實好多問題你都知
但你唔肯改變都係冇意思 唔講係咁先

讀到大學咁有冇返PT？

我係講我身邊啲同事,唔係指所有人

譬如話呢？

有

btw，你自己鍾唔鍾意呢種一個人嘅生活